有咩動漫既主角最大技能就係忍受？？

如題

七大罪團長,
大技, 全反擊, 食哂至反

69
下下都傷

炎拳

烙印戰士 格斯

嗚門 打極都唔死

NTR漫嘅苦主

拓海

燎原火

無限住人

大雄冇人講？

綠谷出久

忍者小靈精

小岡

果然翁
佢先係主角

東京卍復仇者
個主角淨係識挨打

金木

大雄

早過我

刀劍神域

rerise hiroto

在座各位都係垃圾，有請-炎拳

To Love
咁都重係處男，重唔撚係佢最忍得?

True blue個垃圾男主

澤田綱吉
零地點突破．改

武小道到底咁多集做左啲乜

桐谷和人 幫我撐十秒

Needless
阿特萊德

麻倉葉
0079寶少
星矢

相良宗介

小時候就童兵
長大後就千鳥

星矢

破壞之王

究竟邊個可以慘過佢
烙印戰士 格斯係心靈折磨上可以一戰，但身體上就

監獄學園
此post已完

長期忍受被人類奴役同玩弄

呢個真
俾著任何一個男人，一早屌到入面所有女角大肚

Keroro

亞人

妖精的尾巴
次次打親都鎖血

炎拳

主角係一個有超級再生能力嘅人
講佢中左一招唔燒完就唔會熄火
嘅火嘅故事

第一集既小智

我都諗起佢。

黑胡子
黑暗果實

刃牙，食過佢老豆咁多攻擊仲未死

我英 轟
由細忍老竇忍大

間桐櫻

俾夢夢咁撩都可以唔屌

自宅警備員
可以容忍屋企嗰三條女